冇學歷 點算

讀到中五鬥氣冇讀

唔係會考

好迷茫

跳啦，玩完嫁啦

有無樣？有無樓？

出黎做野
拎多d社會經驗好過

讀中專加入職安健行列

整下容 隆下胸

冇 冇

唔想做地盤
拎唔起
有冇睇薛凱琪個套早熟

藍巴

唔知做咩好

做學徒囉

畏高

配音有冇學徒

變埋性

配音入利好似你咬字讀下course參加比賽曝下光 都得

利申：我估

有好多工作唔洗高學歷

Security大軍歡迎你

係咪讀完保安課程就做得？

請指教

地盤?

冇錯

樓主幾歲？
利申：同你一鳩樣

20

樓主想係邊行發展?
你20歲仲可以用多2,3年時間盡快搵適合你既行業.

留名學嘢